{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093050",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "육육구이"
    },
    "text": "江原道特別自治道寧越郡(カンウォンド・ヨンウォルグン)寧越邑・ハソンロ154に位置したユクユククは豚カルビの深い味を誇る場所です。。おいしい料理で客たちを迎えており、外地でもたくさんの愛を受けています。ユクユククがは食べ物の味を満喫することができます。私たちはお客様に向けて最高の味を提供するために努力しています。運営時間は毎日10:00から24:00までで、メニューには豚カルビ、生三枚肉、サガリ、豚ホルモン、味噌チゲを提供します。豚カルビと生三枚肉の価格はそれぞれ15,000ウォンです。ユクユククがでおいしい食べ物をたのしんでください。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユクユククはどこに位置していますか？",
            "answer": "ユクユククは江原道特別自治道寧越郡(カンウォンド・ヨンウォルグン)寧越邑・ハソンロ154に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユクユククの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ユクユククの特徴的な料理は豚カルビです。豚カルビは深い味わいで、多くの人々から愛されています。"
        },
        {
            "question": "ユクユククの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ユクユククの営業時間は毎日10:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ユクユククのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ユクユククのメニューには豚カルビ、生三枚肉、サガリ、豚ホルモン、味噌チゲがあります。"
        },
        {
            "question": "豚カルビと生三枚肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "豚カルビと生三枚肉はそれぞれ15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユクユククの目指すものは何ですか？",
            "answer": "ユクユククはお客様に向けて最高の味を提供することを目指しています。"
        },
        {
            "question": "ユクユククは外地でも人気ですか？",
            "answer": "はい、ユクユククは外地でもたくさんの愛を受けています。"
        },
        {
            "question": "ユクユククを楽しむために何をする必要がありますか？",
            "answer": "ユクユククを楽しむためには、おいしい食べ物の味を満喫することができます。"
        },
        {
            "question": "ユクユククへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ユクユククへのアクセス方法については、現地の案内をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ユクユククへのおすすめの時間帯はありますか？",
            "answer": "ユクユククへのおすすめの時間帯はランチやディナーの時間帯です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 411
    }
}